尖沙咀要文宣

係k11出面有藍絲抹黑圖
有冇文宣組可以搵資訊正確既poster cover返？

推

Pish

香港電影欠香港人一場革命

仲貼埋彌敦道